====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: «Dans notre logement , nous disposons enfin d ' un espace de vie séparé : c ' est un véritable promontoire sur la ville , en plus ça fonctionne comme une petite serre ventilée réchauffant tout l ' appartement en hiver .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

